［世界大戰］戴巴拿 基沙文

兩個左腳仔假9號 究竟邊個勁啲
正評：戴巴拿
負皮：基沙文

睇黎覺得戴巴拿勁啲喎

bale

技術我覺得係戴巴拿
但整體全面係基沙文
樣就打和啦

go mu la diu

基沙文勁d, 入波都多d,係隊波既重要性又大d

戴巴拿搞到美斯豬波 所以基沙文

基沙文

大巴拿似九號半多過假九

我啊屌

唔洗比啦
基沙文平穩得黎又keep住有進步

你睇下大巴拿幾多歲

不過而家黎講一定係基沙文

基沙文啦

基沙文走位好d

一定係基沙文
挑戰緊波歷克

大巴拿靚仔過基沙文 又後生過佢

打和啦

後面果個識射十二碼先

士巴拿

拎到11次十二碼射失左6球

super

好仆街

未來是我的